【連登蘿莉台19】每個蘿莉控都有一顆純潔之心

DQ了 唔用呢個post

1001完又冇人了 執了88

屌

垃圾post

husky點做野架

1001 hunter呢

我有純潔嘅心 但我不是蘿蔔控

dq晒堆itdog

IT dog 都有好人嘅 至少husky 應該係

其實牙井都係

抵制

我遲吓就坐你個位

比個正皮你

執啦 等咩

55

......

咪又係死死氣死返入嚟

今次真係執得

搶完1001
個個收哂工

前幾次都冇咁冷清

Me去一次澳門仲快過出港島

Me唔係到嘛

刀劍外傳個金毛好似好正

利申，未睇

好想食葡撻

粉紅QQ

你出港島咪一個鐘…

我自己都無食

Down 左冇心機睇

唔止
塞埋車個幾鐘

9鐵

粉紅都唔差

好煩 要轉黎轉去

現實個真人就不了

聲優
ok？

其實幾好
我嚟

皇帝係咪連開po都係用bot 到而家都未見佢出過聲

我指動畫入面現實用粉紅兔兔依個角色個真人, 不是蘿莉不了

好可愛

戀愛了

煎撚爆佢塊面

對住咁可愛嘅小女孩
點解可以做出一d咁嘅事

我唔識欣賞

樓上幾個犯罪份子

我報左驚

邊個
等我親手處決佢

冇人 我瞓lu

剛訓完

又到左要講執7既時間

到最後，蘿莉臺都係毀於我手上

睇完刀劍外傳…

點解其他人唔整細粒d…
命中率可以大大降低…

有冇睇正傳架
抽返黎

我係2046年比個肥毒屌打 家陣穿越返黎諗住可以靠住高超既技術黎開後宮 點知撞到件叫死槍既契弟

sor
唔記得咗d劇情

如果SAO有我係度....
桐人就出唔到名....

如果SAO 有你
冇人出得返黎啦

佢新手村就死咗啦

睇咗魔法少女網站…

大快人心

對上一次睇得咁爽嘅就係忍咗廿幾集嘅日在校園

有咩可能....我會同亞絲娜組隊

同妖精的旋律一樣感受到嗰種感覺

真係好撚正呀

好撚正呀屌你老母

我已經睇到麻木咗 我連續睇10次可以一啲感覺都冇

==?

我當時第一次睇妖精的旋律

屌你嗰晩發惡夢

睇到d柒頭一個一個咁死…

真係好撚正呀

妖精的旋律有回憶
話係孤兒院裏面嘅時候，望住隻狗比人玩死

之後爆觸手，分屍

希望下一集可以到佢呀哥

根據心理學家分析，你應該係好想殺人果種人黎。

…

無理由，明明我係愛與正義與和平嘅朋友

做咗一日現充添

757d

遊b

@黎明
月中一齊去

梳囉

好撚不安

JA GA

屌你有咩辦法喎

一開始我以為個秘書係女主…
之後比人分屍呀屌爆你地

平時都唔睇恐怖嘢
第一次睇動畫睇到咁有血有肉

有冇覺醒

係唔係好正呢

妖精的旋律？

的確係好正，op好撚神

…

你想我覺醒d咩…

愛上睇呢類番

劍道部長直葉=短髮控分身

又屈

妖精的旋律？

的確愛上咗

我=L
短髮控=夜神月
直葉=on9仔

依家先食癲拿 橙
Btw幾好食

輾壓窮人

7仔呑拿魚三文治

平時要儲錢先食得起

14蚊咋喎

雷姆係邊

雷姆=白髮比狗屌

想cosplay面罩金木研cow女 點睇

首先你要有錢

想cow 利世 泉嬸依D癲雞

Cos咗之後示意圖

好應景

示意圖

狗口罩有無肥佬碼?

如果真係想cos金木研

首先應該要背好1000-7

睇完魔法少女俺

都幾好笑

カラー放送

聽日去染定個白髮先

？

毒撚手

好型

法國美遊呢排成日攻擊我

我老婆

好可愛

我老婆
請撤照

你又話金髮果個
收皮啦

你真係季季換新

好大反差

冇換 加上去咋

ok
唔同你搶

唔知點解咁樣做會好開心
可能以前俾人攻擊得多

都正

大奶又得 蘿蔔又得
點GUN

據說好似180

Agger 我開後宮

唔使同佢客氣

一名30歲的輕熟女在進行雷射手術時，過程中突然放屁，結果釋放的氣體與激光接觸後竟然引發火勢，婦人的腰部到腿部當場被嚴重燒傷。

正
兩種享受

d屁都幾大量吓…

佢星期一唔洗返學
好似係

好

比你發現咗添…

我今日聽日都唔洗翻

以為你嚟添

幾時同我去剝牙牙 想剝好耐

條友好毒。。原來你嚟

sor lo

講過好多次啦

得我理你炸

好人好者邊會留長髮
男又係 女更加係

Mark低jor

都係你最好

不如全世界都陸軍裝啦好嗎

唔超過膊頭就得

小櫻滿足到你要求

我聽日打去問下剝唔剝近神經線先
因為我都係

喂…嗰個我老婆嚟…

Hi
我左右兩邊都要剝

我婆婆嚟

呢個我老婆

你係咪認錯人

我隔離屋呀婆

我都係
下排左右

拖咗兩年 再唔剝驚蛀牙

又話當佢係女咁看待…

依家又老婆…

鬼父

刷牙認真d
用埋牙線同漱口水

佢頂住前面個隻好難擦
出街一定要帶牙籤 食咩都會好易痴牙
再唔搞前後蛀曬就仆街 要剝4隻牙牙

仆街
俾你地咁講法
我又好驚出智慧牙
一出又要洗幾千至幾萬
那有錢
所以話窮你真係無資格病

可愛

why have ball

太大了

唔g呀
見到可愛既臉就算啦

是但啦

其實佢靚過我咁多
點解會成為邊緣人

好討厭睇依一種新番 太過黑暗 寫既人心理唔正常

見佢自己偷偷地匿埋喊
我都有d想喊
佢好堅強

其實係咪真係會有人過住咁既生活

以前咩你估依家 仲邊會有。。。

今日睇完2套既第一集
應該要睇魔法少女網站先

緊係有

我

。。。 點俾人欺凌法

D女仔唔鍾意我

55
無啦？

唉 以為你認真添。。。 btw 抵你死啦

佢講啲嘢信一半好喇...

如果身邊有個咁可愛既邊緣人
我一定會好好對佢

仲有
d女仔唔鍾意我
唔受我cow
嫌我矮柒毒窮
成日偷偷地講我壞話

夜啦

收皮啦又想抵毀我

聽日晏起身
今晚再夜d先訓

我蠢姐 信佢

收皮啦 屌你老母

惡到 聽晚8點信和等

我好似痴撚咗線 好撚火爆

我想死 但冇勇氣

我Weak了

典解牙
又蝦腸？

覺得活得好疲累 唔知自己為咩而活 日日行屍走肉咁

晚安

蘿莉就係你嘅生存意義

有冇ching同我一樣
每日都上熊貓網睇最新資訊

你污穢

生不如死

如果咁簡單就可以成為生存意義 好多人唔會唔自殺

做香港人係慘D

思想污穢

毒撚係唔會自殺或者犯罪…

啊!!!我個電子腦被入侵!!

你太廢了

我有tachikoma睇住我

僕らはみんな生きている
生きているから嬉しいんだ

タチコマ

屌

搞到晨早流流sad sad地

你走啦
我唔想搞大佢

我瞓到而家

勁

瞓左冇睇 loli台執柒左未

執左

點解你仲係度

開左post有冇loli手足幫手撐場

無

屌你地屎忽

你仲笑

play fgo is mkbehaviour

好驚陣間係出面公海見到有相認po 話係地鐵見到暗瘡肥毒上連登loli台

即刻棄左del埋game 好驚俾人認到

樓上mk扮肥毒

一定唔係話緊我

mk sin play fgo

yes ar

Me aim aim del jor game

good

可能佢都上緊蘿莉台

想配眼鏡

四眼仔

睇唔到路了

有冇靚相俾我做捷徑

四眼龜

四眼肥毒

收聲啦屌你老母

成班MK又去左邊度玩

啱啱先起身

屌你上堂

mk

走堂唱k啦

Mk

做看更都可以打機?

全職騎空士

你只係一介農夫

弱者先要農

課長

你屋企請唔請花王 我植物系專家

你想要咩設定？

我唔種花

我鼠王芬嗰徒弟

包養埋我 ok?

代表到loli台
希望每個po都貼一張

我同mario都幾熟 識通屎渠

岩岩起身 爽

廢青

公平咩

呢隻咩公仔黎

我都想知

Pm我

Check pm

i'd like some more coffee

生日快樂

順便配埋con囉
我打波都唔用眼鏡
爛左都唔知點送返台灣整

can you speak 中文？

食屎波

好耐冇見你入loli台

pmed

見到你地同井狗打成一遍唔想入

入得蘿莉台嘅都係好人

片

除左傻鳩黎明

佢自己入嚟

我係犯罪者

agger

only you

你全家就係傻鳩

你們當中誰是沒罪的 誰就可以用石頭扔我

我心之怪盜團要偷走美波個心

我第一個扔撚死你

利申，平時過馬路唔衝燈

ok我扔

蘿莉控成日諗埋d左膠野借d易叫人包容埋自己

HP:||||||||||

仲有邊個

貼舊圖

大屎忽

我係罪人並非lolicon 希望唔好屈班神聖嘅lolicon

考完中文入返黎啦？

Gun

HP:||||||||||

❤️

我今日又要做現充了

死MK 成個上晝去左cow女

你有邊日唔係現充 偽毒

現充

HP:||||||||||

你竟然用魔法少女嘅大技炸我

篇essay今晚交 仲未做

一波冇血 jaga

仲有時間上

廢事入清算list 報個到先

LV:1 平民 HP:0/10 SP:5/5

快手做啦你 仲上

生左粒暗瘡 點算好

求職信同project乜柒都未做

都係要清算 死現充

交出你個妹就唔清算

me LV：99 魔法少女 HP：100000/100000 SP：100/100

我成面都係

容孩近我

用刀切撚咗佢

你魔力缺乏症

依家做

me 好女仔冇依種問題

dont be rude

今晚去食飯，得返放學兩個鐘同臨瞓兩個鐘

一見到暗瘡就好angry

求職信可以唔寫定係功課黎？ project就一定要做先

仲有成4個鐘都做唔晒?

4點先返學
咁都唔俾人訓多陣

唔俾

無人權

功課嚟架，仲要叫你搵份有關it嘅工
自己搵埋個廣告比佢

我而家係一個死人 5sick咩係人權

以前我都局住要學c#

求其啦咁 亂寫就得 上網搵範文抄

路過放低

我都想，要跟佢格式

真正lolicon

咁真係冇辦法

希望手足長駐 留左位俾你

you 係zombie now

交我自己出嚟得唔得

你究竟識幾多language

me ok㗎

It狗

Zombie太核突 我係ghost

me怕ghost

學左之後冇用過啦 寫左個用黎做統計嘅program交功課就冇lu 你而家叫我我都唔識寫

肚餓 食咩好

我又去左同一間茶樓食鹽焗雞 應該之後要連續食一個星期

前日同朋友食左個例牌又係鹽焗雞配沙薑
好想再食

茶樓冇嗰啲鳳爪排骨、北菇雞？

想食

食碟頭飯

gay佬台

佢應該打包走 一個人坐喺入面食好尷尬

多數食依啲盅飯，平啲

吹牙 快手做功課啦你

小妹係蘿莉

禾刀系

傻鳩！未做功課

上緊堂做條毛
530先放

同班師傅食呀

慘

男人老狗扮女人

人地好女仔黎

我邊上堂邊做緊

你做咩工會有師傅

系。。

醒目

我都想有電腦堂

早上先有 到午市就做碟頭飯類

多數都堂食，茶錢幾蚊無限斟，出去買枝嘢飲都唔止

咁食姐妹丼

屯I等

但係我一隻字都寫唔出 唔sick做

直接去你屋企ok?

唔ok，想打野

jaga

屯碼等ok?

唔做最多炒一科

上年jupas 有poly ee hd offer
Reject左
因為知自己讀唔掂
希望今年中文有3

+oil

垃圾美波下年再考過

仆街

小學雞引人注意

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

好仆街

黎明仆街

卷1我就肯定仆街架啦
希望其他卷拉返
最有信心應該係說話

作文呢

揀左禁區

你得既 唔好咁快認衰先

揀左邊套動畫

是旦啦
由我死去台灣個刻已經過到自己個關唔理人點睇架啦

鬼父
老豆同子女的禁區牙

廢材

覺唔覺作文題目變咗，以前好似好多字畀啲規限你，依加2,3都係得幾個字

以前好易因爲一兩個字而離題
近年好似換左話事人
題目變開放左 發揮空間都大左

點都好 支持你先

呢度同我最接近個個係你

應該係想玩背例子寫議論文嗰啲

1我做過，自己作左個未來香港

我唔應該用我做主語
應該話
我最接近你

On9

會唔會係咁

說話已經玩死左背例子班人啦

牙明

說話已經考完？

3月考完啦

今次說話題目真係好畸形

祝福

D中化例子可以收返埋

原來今日早上考卷三

恥笑

是日咖哩薯牛

邊度食 頂你me未食飯

又想笑鳩我

想做第2個nanorape?

95搭8-.-

美波剩係考中文？

黎明痴左線

好想去

咁都冇咁大壓力

Go with you

佢叻仔黎

廢物終究是廢物

me 獨行

收皮啦又提

連登loli台第2屆bba現正接受報名

本xx櫻

中伏

今晚8點信和隻抽

第一屆係邊

12點到

完埋啦

田井沙律🥗

20分唔叻咩
我都係得16分炸diu你

我5點到

靜啦

you 等me ok？

朔月美遊自己燒左

田井中華沙律🥗

一人燒烤

唔俾？

俾

一個去燒烤場係咪唔會做你生意

伊莉雅絲娜

自己一個人係日本燒肉都試過

Ok 紮定營等你

好尷尬⋯⋯

黎明氫氣彈

唔好勉強

好尷尬😅

成日咁做

好尷尬

打和啦 super

渣ga

朔月美藉猶太人

如果用hku edu bu計法先有21

me 好柒

高分衰中文

ha jor

死mk垃圾仔美波

唔要籍會好d......

姐係點

六科 ？

美波普通話都唔識講學人cow大陸妹

6科我都係得18

5科
不過有科係as level
拎B 有d count 4分 有d count6分
差2分出黎架

爆多d

？？？why

G持

咁我爆美波大獲好唔好

算啦
禾刀系唔sick

佢we7 cow大陸妹比人厭佢買唔起點數卡

好 期待中

流定堅呀

我地一齊回帶會然田井沙律隻手

簡單d講
Dse有科日文
我讀Ict 會計
選修變左 日文 Ict
日文呢科間間U既分唔同
Hku Bu edu 拎A=7分 其他U A=5

堅架

天諸死mk

啱

做乜尋死

幫我推爆捧狗post ok?

no

爆你老味

咁你自爆

笑jor

美遊mk仔黎
成日互笠高帽扮晒野咁
心入面就笑9你
同黎明同一種人黎

我又樣衰又冇錢
美波都要屈鳩我

我眼中你地個個都係死mk

U2

點 分左手未

M狗已經放左你張相上deep web了

俾美波誤會

見過東海堂愛e
好撚型

你都有貼過你自己隻系手上嚟
帶就唔回了 唔得閒搵

係

圖呢

快點回帶我
禾喊怕

型你老豆
米7都冇
你地成班都高過我

你自貼我地幫你評下

Cow緊女

收聲啦

同姓陳個位一姐你都唔方毒得去邊

me 162 你呢

唔知食乜好

又要我自貼
唔想搵圖啦

大家樂

輸高度已經輸哂所有

你乸型驚閪咩

短過你

屌你個嘴 我係女仔

果陣係肥婆問我入唔入組
我都唔知有咩人

我幫你驗吓

曾志偉咪又咁成功

mk confirmed！

冇佢咁鳩

有幾多個曾志偉

都幾多

ok ok

幾錢q

個個扮完毒 而家扮矮

我都無得揀
有人問我咪入囉
算啦
你地唔係邊緣人
實有fd籽同組

樓上全部都係死mk

1000000000000000000000000000000000000000hkd

每次組都隨緣
最後叫名先俾呀sir分組

真係矮

Ok一陣入屯門搵你

肯撚定個個175up

我做左陣野姐 推咁快

me 唔係屯門

蘿蔔台第一次焗飯
驗明正身

我d曬你地lm
死mk

認真咩

大西北

黎明咪175上1

我油尖旺gackt

9成啦

你自拍 me幫你評評

果日最撚高果個

你知閪咩次次食飯都走數

不了

巨人

宜家想知學jer咩樣

最樣衰個個

你內斂得嚟帶點文青
點跟

成班mk扮毒 點gun

佢地真係有出 ？ 好想知神父咩樣

光宗話我同你都高過佢囉剩係知
但肯定冇星仔咁高

約得出黎都唔係d咩毒撚啦

簡單姐係死毒撚啦

金木.jpg

？？？

神父唔係持棒狗 咪題佢ok?

1999

文學收養高同毒差好撚多
我咪後者

no ok 原sifu狗

光宗話我同你都高過佢自己
但最高應該係星仔

又扮野

的確牙星仔最高

一睇就知你飽讀詩書

我覺得自己同gazette個結他手冇化妝個樣一樣樣

Gun唔到你地班mk既話題
我都係走先
退出了

侍棒狗攻陷蘿蔔台

我上傳一張嚟俾大家評吓

呢度有冇清玩過heat project

唔得

我蘿蔔台先驅

拜託了

牙豬牙狗都侍奉狗

56k時代

玩cs

玩cs會頭暈

hpMG神

做乜放我上嚟

我識飛天

咁型 點gun

JAGA

最多試過飯店故宮bug

以前部機玩唔到hp
畫面幾格幾格咁郁

唔係正常咩

我玩緊個個私服幾多台灣人下
好好吹 唔鍾意同香港人rc

不過佢地成日聽唔明我講野

呢啲咪mk，邊到都識到人
我玩瑪奇一直都係單機

得行飲差 渣劍

有冇瑪奇c服

想玩

玩正服啦
我都入左過連登群

想玩彩虹冒險

太廢冇時間跟唔上
玩到好自卑

依個真係想玩返

有冇女伴8月一齊去日本

我仲壓緊1000累
一定跟得上

識個台灣女仔去旅行都係用couchsufing
住宿冇成本

過左唔想玩
做任冇得任閃

好似就出瑪奇手機版

想知g10之後主線有咩講
又新島又莎士比亞

唔識睇韓文

我已經背鬼晒韓文d音
但都係未開始學韓文

鍊金，諸神，劇場，騎士團

請小妹去ok？

你上個禮拜先去完

色情免問

挽留

Me gun

咁請我啦 我清純

玩流

Me小學中學都mo朋友 me連有呢隻驚嘅存在都5g

食譚仔

Rich

好味

Ho rich

Me都覺 加個白肉

過橋米線

會上癮 成世人第三次食 計埋今次

一個人食曬 ？

yes 做咩

召喚牙遊

佢食緊囡

咁大碗都食得曬

橙 掛住食女

食得曬

我一日一餐only

Me ho窮 剩係夠錢
食南記

南記好似仲貴

佢扮 9成9同女女食

一個人食

挽留牙遊

成日見啲mk同女share過橋 原來你都係咁

me 一個人食得曬 要share的都是廢物

Miyu走jor me都走了

岩 平時都係一個人食

佢翻學

咁細碗都食唔曬

岩岩放學。每日心情好就放低

牙醫幾點放

常駐ok？

Me食唔曬

Arm ar所以我都唔會去食 冇人同我share 自己食唔曬好浪費

但真心好細碗 一個人正常食得曬

新部員

講個秘密俾你知 會然伊弱莉雅係mk

踢人入會

講個事實你知 呢度得一成毒撚

記得準時交會費

我係mk妹 唔係mk仔 所以= 冇問題

惡到呢

我就係個一成。。。

me2

3

清算mk的時候到了

Me就快退部 所以唔需要記住me

唔俾！

怕

退部要罰錢

我地對新部員很好的 信我

會費交俾我就ok

一半俾me ok？

田井中華沙律

Cut一半比你

Nola

咩意思

我地呢到冇得退部

孤寒㗎

港女

岩岩見到有個幼稚園妹妹好樣衰
忍唔住笑左出聲

Loli台四大天王嗰5位手足好串的

學費貴唔貴？
貴我唔交啊

呢度得MK 唔好交

都有me依種毒撚的

修正 呢度得 MK同埋gay
退出了

我交一半

fuck you！ btw 幾點放？

你班仆街黎
同錢七比 邊個好樣啲

半mk 半gay

錢七越黎越靚wo

交完會費包保你唔會俾井台豬清算

差唔多 五官痴埋一舊

真？

放咩

上次有post 講既

正

工

咁我退出

why ar

渣ga 我地有husky護住 台主都係我地朋友

我係毒撚！！！

5g 仲跟緊d燈

我覺得我地可以做朋友

佢兩個好恩愛的

咁唔好走啦 沖淡返呢度嘅MK味
你入緊me就5退出了

想入你

乜乜入乜乜出
is gay

做朋友
真正毒撚應該坦白

你仲話自己唔是hehe 咁就試到你了

潛水先 食嘢

唔好走

賣蘿蔔 包甜多汁

比你發現了

報左導 自己好自為之

入左黎 你都走唔甩了

入得嚟唔係基佬就mk

笑甚麼 你也是mk

1001

1001hunter 準備好未

交夠學費到1000比你1001

又mon 屌!!!

始皇帝唔準再出千

你覺得我會唔出千咩？

再開bot DQ你

要求驅逐始皇帝出loli台

好囉！今次唔開，靠朕嘅幾千年手速

再嘈用BOT搞掂曬你d post佢

我希望星晨巴可以比一個公平競爭機會我地…

再開用condom post

唔信你 全loli台唯一一個唔值得信嘅人
通知台主出6c告鳩你

condom post 唔再係condom post
咁仲係唔係condom post？

前condom po

再開出田井中6c信

爆埋個前condom post佢

個個環保po 催post專用

mo井臺G嘅法律效用，所以你個6c信mo用

希望台主可以幫手去站務台申訴 要求連囝正視部分會然用bot搶post問題

應該連登得我一個會用BOT搶post

不過我呢d咁嘅小薯都係召喚唔到台主gala

Me冇jump對u

今次公平競爭 ok?

又傲嬌了

諗到個新post叫咩名先再搶

哼

掛住miyu巴了

報柒了 班mk係度沖涼換衫準備出街
冇人推po

上pe

講中左你沖涼換衫啦

幾時有絲打加入

你地班MK走曬之後

有絲打既話 我同佢生個蘿莉比大家玩

絲打應該會鍾意mk

多謝手足

生咗男嘅俾我

仲未收工呀 等緊個客收貨

一家三口要哂

咁大貪

Me落堂了

陣間去邊度玩

陣間返屋企趕essay

唔記得左 加油

66

有左bb點算

係咪田井中律bb

我會負責的

有冇人肯俾個妹我養

隨便 我一早就係罪人

我本身就是一個妹妹

G

仆街食唔曬既 過橋米線

Jaga

我過嚟食

好多人影X字形飛機雲

食左咁耐

hey 0 me

我都有見到

Where有

將軍澳西貢去到九龍東都見到

深水埗就望向東南邊

本來以為好短
點知一路搭車一路睇到
連係屋企樓下都見到

仲要好靚

出左地盤 上環都見到

好想買粉紅色P90同佢互射

this正

你唔係短髮控咖咩？

係巴士上面開黎睇 睇睇下個阿嬸調左位坐
代表啲咩

比人當你戀童癖

蘿莉的蘿莉是蘿莉大作戰！

我都坐緊巴士，我係咪應該off

驚你兩個會俾人拉

阿嬸都驚咗你

點算，我就到旺角警署

翻去自首啦！

睇下老婆，定下經先

我覺得唔ok，係自首都係cfu你去先

好耐冇見過你

我灣仔警署落左車

準備幫佢剪

係，最近有啲忙

你夠膽郁手我就剪左你碌鳩落黎喂husky

長髮無差
能萌則行

忙完未 返黎啦

為左佢的安全，我抱走了（跑）

餵

我今日咩事 係咁打錯字

過左依個月會好啲，學校好多project

她不是蘿蔔

掂啦 交埋project 就sem break

一睇就知係見到你先喊

神隱bb

你係咪拐帶蘿莉，跟我返差館
妹妹唔好怕，哥哥請你食棒棒糖

I love 神隱bb

幾時放監出黎㗎

全世界都係我老婆系列？

屌你老母，你嚇到佢標眼淚喇！

收皮啦
我㗎

1001hunter不嬲係咁

單數日歸你 雙數日歸我ok?

1001 hunter

1001 奉狗全軍入陣

冇屈 我上次入左石壁都見到佢

出咗田井中6c信 你地小心啲

你知我不嬲g持你ga

出6c信都阻止唔到我搶1001，今次唔用BOT，用手速

個post又上左吹水台最新果到

唔搶了

1001 hunter都係我手下敗將

就憑你？

你們當中誰相信他沒有用bot 誰就可以用石頭扔我

部電腦打打下機直接黑mon係發生咩事

ok

我千幾年嘅手速，你會鬥得贏我？

火牛

橙

咁我第一時間扔你先

過多陣就有FBI黎搵u

會員神隱bb係唔係度？

我唔想換電腦呀!!!!!

喺我到 今日10號

就嚟1001

枱機有一個好處壞咩換咩
唔使成部換

開始多人

之後執柒

想開吓post

問過1001 hunter未

Me不嬲常駐

開左先冇死

未

用BOT會DQ

小心1001 hunter搶你1001

希望會然美城暁唔好再hey 0

用手速都比人DQ

順便比條link我過去，成日要找一輪

哭了

980，重有20個

朕從來無失手

冇人性 上次咁多個po你都讓左佢 佢仲貢對你

用bot會俾人dq

你地搞到我又想搶

搶你嘅1001啦

所以今次唔用BOT，唔用BOT好玩d

公平呀

所以DQ佢

系。。以為佢係我知心好友 點g都係咁

我地有1001金牌打手

係咪要開始連發

今次唔搶了

吓，真？

讓畀我

諗唔到topic